違反檢疫令留左案底以後係咪只可能做體力勞動既工

銀行工肯定收皮
其他文職應該有影響
為左出街玩搞到留案底
第時搵工都難
班傻鳩真係

咁陰公,老豆老母送你去外國留學栽培你
一個唔覺意就留左案底

違反檢疫令個班本來無咩腦，只可能做體力勞動既工

可以加入；如果你想維護法紀

少少責任心都冇
去做外賣都唔請喇

哩啲戇鳩嘢判刑就咁快手
抗爭手足嗰啲就一路坐監一路拖

班傻撚本身屋企大把錢
喺外國日日食大麻屌女

有冇案底都無所謂啦
反正有屋企養

你做咩assume 佢地要番工

去得旅行本身預咗死啦，唔係買保險做乜
叫人唔好連累香港唔好返嚟又有班傻鳩講歡迎病毒光臨
返嚟驗到陽性要醫應該重罰五十萬，咁耐先一單案底益咗班仆街啦

保險狗
做返自己公司
etc

警甴應該會請呢d